اموزش راه اندازی بلندگو یا اسپیکر در آردینو 


این بلندگو برای پخش صدا در آردینو با استفاده از برق پالسی است

لاوزم مورد نیاز 


بلندگوی ۵ اهم یا بالای ۲ اهم 


چون بلندگو بهش سیمی وصل نیست خودمان سیم لحیم میزنیم


//یک پایه بلندگو را به شماره ۱۱ پایه ای اردینو وصل میکنیم و کد هارا اپلود میکنیم 